Diego_Costa 入一入黎

麻煩找左條數去

老鼠真獌

push

入左死亡C組，無心機了

大家夾份買把好D的界刀比老鼠
當係一番心意